點樣知道真headhunt同假headhunt?

Headhunter打電話比你
一黎就起你底查家宅問長問短
問你拎CV問工作情況

有冇可能係純粹套料?
點樣分辨真headhunt?

你可以問佢拎卡片, Whatsapp send俾你睇~~~之後搵下佢公司網頁, LinkedIn etc.有冇headhunt資料;
而係咪純粹套料, 其實你可以問番佢手上係咩工作, 問多d詳情, 覺得有興趣先send CV報Job~~

點睇robert half同phaidon intl

同埋connected group